（881） 有還有兩個月退休公務員擔心簽署確認書後，退休後言論影響長俸

！

毒啞自己咪得囉，easy

無人迫你要長俸

到時告到你嘔返曬d錢出來

班公務員仲諗緊退休 Happy 其實唔推翻政權你份薪家都係屬於黨唔屬於你，醒下啦 上海 50 年代空降兵

我都想知港共會用咩理由cut長俸
做緊野就話唔效忠政府可以炒，長俸已經唔係同你做緊野
理由應該會相當有趣

呢班人淨係諗自己
唔會諗簽完間接令正苦覺得迫人簽係可行
好快全港人全部唔簽就冇得係香港工作
public office 只係第一步

到時拿長俸條件係退休後每個月都要係社交媒體讚政府，like柒婆post

你幾時產生港共會同你講理由嘅錯覺

港共咩都鳩up個理由巧立名目架喎

直接用国安法唔使特別諗啦，唔再係公務員但係仲係賤種香港人ar ma

唔好亂講野咪得
退休周圍去下旅行..
無謂同錢作對

唔好咁離地啦，係你既話會唔會拎呀